連政府都認可5P字 [shocking]

攝於中環半山自動扶手電梯通道，個poster好似旅遊發展局整

擺埋右

請埋晒啲5p仔

連登好似會支持

籌旗買枝白marker 比肥絲

毅進星 $100

留名 等查清楚

仲會話係約定俗成

痴撚線

屌。政府啲staff都係唔識字

政府刀用 盲反收皮

旅遊發展局唔係政府部門

其實咩野係5p